有冇人會成日無啦啦喊

我成日會無啦啦喊 好唔開心 明明上一秒仲正常有冇人同我一樣,好難控制情緒？

我冇乜朋友,冇乜社交,中學啲都係酒肉朋友,冇話交心,亦難約人,成日都自己一個,大部分娛樂都係自己解決

想問吓可以點好好控制情緒,等自己開心,樂觀啲?我成日會因為啲小事發就脾氣,跟著就喊

純屬呻吓

我 淨係想開心啲,飲酒打機睇Netflix係可以,但只係短暫,第日又會無啦啦sad

打個J 又一日 easy

真係無緣由咁喊
無啦啦咁喊

可能有情緒病
搵下專業人士好

ching 你不是一個人呀
We are here

唔想知呀！！！

當我知道,我好努力想去改變某啲嘢,但後來無論你幾努力,你唔一定改變到。如朋
心友關係,五大訴求。

如果冇啦啦笑呢？

發泄係可以解決情緒,但解決唔到件事

逃乜春 你放學咋

我試過，壓力太大
睇下有冇人可以幫到你

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"